警拘15人涉操控壹傳媒股價 究竟是濫捕還是真犯罪？ 警察識唔識股票？ 〈蕭若元

警拘15人涉操控壹傳媒股價
究竟是濫捕還是真犯罪？
警察識唔識股票？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-09-11

memehongkong
695K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：